Vivamus elementum vitae lacus id pulvinar. Vestibulum a erat in ante bibendum sollicitudin a at ligula. 
Donec vitae accumsan lectus, \ref{sec:third} feugiat lobortis enim. 
In tincidunt lorem id orci faucibus, sed mollis neque iaculis.
Curabitur neque elit, convallis nec consequat a, imperdiet eget metus.

\label{fig:something}

Mauris nulla libero, convallis sagittis diam at, interdum tempus sem. Cras aliquam luctus lectus in congue.
Praesent nibh purus, bibendum sit amet metus vitae, placerat efficitur nunc.
Praesent interdum sed magna vitae dapibus. Cras arcu tellus,
blandit ut convallis sit amet, \autoref{fig:something} iaculis ac ex.

In scelerisque volutpat nunc. Proin sit amet volutpat erat. Nulla velit augue,
dignissim id nisi in, egestas \autoref{fig:something}accumsan nibh.
Pellentesque rutrum est vitae justo auctor dictum. Donec nisi lorem,
facilisis eget enim ut, fermentum semper sem.

Donec sit amet sollicitudin nisl. Etiam lacinia, dui in tempor mollis, 
odio orci consectetur lorem, in consectetur purus massa sit amet sem. 
Mauris nulla libero, convallis sagittis diam at, \ref{sec:third}interdum tempus sem. 
Vestibulum et sem eu lectus pellentesque bibendum ac semper neque. 
Aenean a massa sapien. Praesent sapien est, molestie ut ipsum sed, 
mattis convallis nulla.
\label{fig:second}

Quisque lobortis ipsum at laoreet tincidunt. Vivamus finibus, 
ante tincidunt gravida tincidunt, enim ipsum gravida urna, 
\autoref{fig:something} quis dapibus sapien massa eget mi. 
Ut velit libero, finibus at placerat et, facilisis id nibh. 
Nunc nec quam nisl. Aenean diam lacus, fermentum ut cursus vel, 
elementum vitae risus. \label{sec:third}
